香港2047年前途：爭取Extend多200年係最理想

獨立：港獨不可行難實現。香港同中國地理位置太近，又係唯一鄰國。獨立左，中國有機會對香港實施經濟制裁。香港最終變中國的附屬國。

一國一制：中國未民主化，唔適合。

歸英：英國冇同意接受香港。而且歸英，代表英國要接收大量華人。英國本土會大大反對。再者，英國以前好多殖民主，但冇乜前英國殖民地，獨立左或回歸左，可以成功歸英。

永續一國兩制：人類世界沒有永遠或永續的東西。法律和政治上，永續其實解不設限期。不設限，代表中央有權隨時收回。

Extend 50年：中央再給50年不變的保證是好，但50年太短。

Extend 1000年：太長，中央可能忍唔住，會失控。再者，如果過多幾百年，中國民主化成功。香港和中國，有機會等於古巴和美國，甚至海地和美國。

Extend 200年：最理想時期，最少保證我們和我們的孫兒，一生一世都可以在一國兩制之下生活

未到2047香港都收咗皮啦

上面稱帝啦
過兩年就收你皮啦
仲200年

其實50年呢個講法係幾好
起碼大家係佢地條命限期前
覺得可能有變化 同埋有條死線去處理啲問題
如果佢話永續一國兩制 持續500年既
大陸人/香港人早就格硬取消左呢樣野

唔取消每日150殖民
一國一制只係時間問題

最好係推中共去開戰

咁兩制就變得有價值

哇 樓主係迷雲黨? 做咩講續法?!

樓主熱狗!!

咁如果extend 100年呢？

習總稱帝，政治立場要變了

100年既話早就有人叫修改基本法啦
極少人有命睇

再者，如果過多幾百年，中國民主化成功。香港和中國，有機會等於古巴和美國，甚至海地和美國。

睇到呢句就知樓主又係一個on9大中華膠
一個三千年前到今日仲係行緊帝制既地方你竟然仲會幻想佢會民主化？訓醒未？

世事難料。

200年前，美國都仲玩緊黑奴制？現在呢？